Polyu Non jupas Tourism and event + aviation

想問Tourism and Events Management - BSc(Hons) 同Aviation Management and Logistics - BBA(Hons) 有冇最新消息？？？😭😭😭😭😭😭 係咪已經派咗offer？

Email叫我update gpa,就冇消息la……😭😭😭

Polyu TEM派左offer

Diu......

GPA幾多？

Cgpa 3.55/4但應該係interview個表現好所以先有offer